[KPOP] Mnet《PRODUCE 101 Season 2》討論區(176) 東明柒架生日粗卡

歡迎加入101 S2討論區

節目簡介及精華片段—#1
Wanna One 成員介紹—#2
101參加者後續活動—#3
101綜藝／活動清單—#4
節目中字—#5
舊posts及開post template—#6

《PRODUCE 101第二季》是Mnet於2017年推出的韓國首個「經紀公司大型企劃男團」新男團選拔節目，以101名來自不同經紀公司的男練習生為主角。第二季國民製作人代表由BoA擔任。男練習生在節目中同吃同住，接受訓練，以及完成各種不同的任務。節目最終國民製作人（觀眾）通過投票方式選出11名男練習生，而獲選的11名練習生將會組成限定男團進行活動。

節目於2017年4月7日首播，6月16日完成放送。節目最終選出11名練習生，獲選練習生以組合Wanna One 出道。Wanna One 成員包括姜丹尼爾、朴志訓、李大輝、金在奐、邕聖祐、朴佑鎮、賴冠霖、尹智聖、黃旼炫、裴珍映及河成雲。Wanna One 由YMC Entertainment管理，進行約1.5年活動，合約暫定於2018年12月31日期滿。
部分落選練習生以個人身分出道，或是回歸所屬組合進行活動，如張文福、Samuel、鄭世雲、盧太鉉、NU’EST成員等。部分練習生亦組成限定組合進行活動，如JBJ及RAINZ。

PRODUCE 101 第二季 First Stage 나야나 (PICK ME):

導師 (Trainee Team)：

練習生profiles：

Naver 101 Channel：

Wanna One (워너원) 是Produce 101 第二季最終選拔的11人男子團體，成員包括姜丹尼爾、朴志訓、李大輝、金在奐、邕聖祐、朴佑鎮、賴冠霖、尹智聖、黃旼炫、裴珍映及河成雲。Wanna One (워너원) 名稱取自101英文諧音One O One (원오원)，亦包含國民製作人與11名成員成為一體的意思。11名成員以YMC Entertainment旗下藝人進行約一年半活動，合約暫定於2018年12月31日屆滿。
官方粉絲名稱為 Wannable (워너블)，由11名成員投票選出。「Wanna + Able」意思是「讓我們一起將所有希望的都成真吧。」團隊口號是：「All I Wanna Do！Wanna One！大家好，我們是Wanna One。」口號開始時，右手搥胸膛兩次，然後右手指向前方並往上擺出1的手勢。

Wanna One於2017年8月7日公開首張EP《1X1=1 (TO BE ONE)》歌曲，同日7時於韓國首爾高尺天空巨蛋舉辦出道showcase「Wanna One Premier Show-Con」正式出道。主打歌《Energetic 에너제틱》於MelOn、Mnet、Soribada、Naver、genie及Bugs六大音源實時榜同登一位 (All Kill)。Wanna One 8月16日於《Show Champion》奪得初一位，亦憑主打曲總共取得15個一位。出道專輯銷量已超過72萬。Wanna One暫定於11月13日以 repackage album《1-1=0 (NOTHING WITHOUT YOU)》回歸舞台。

Wanna One 成員

姜丹尼爾 강다니엘

連登暱稱：Dan、丹、淫Dan
生日：1996年12月10日
隊內擔當︰Center、副主唱、副rapper、主領舞
所屬社：MMO

朴志訓 박지훈

連登暱稱：wink boy、wb、牙訓
生日：1999年5月29日
隊內擔當：副主唱、副rapper、領舞
所屬社：Maroo

李大輝 이대휘

連登暱稱：大輝、莎莉
生日：2001年1月29日
隊內擔當：領唱
所屬社：Brand New Music

金在奐 김재환

生日：1996年5月27日
隊內擔當：主唱
所屬社：無 (Wanna One合約完結後將為CJ E&M旗下藝人)

邕聖祐 옹성우

連登暱稱︰邕、傻邕、邕邕
生日：1995年8月25日
隊內擔當：副主唱，主領舞
所屬社：Fantagio

朴佑鎮 박우진

連登暱稱：毒撚
生日：1999年11月2日
隊內擔當：主Rapper、領舞
所屬社：Brand New Music

賴冠霖 라이관린

國籍：中國台灣
連登暱稱：奶、奶共、00、小賴
生日：2001年9月23日
隊內擔當：副Rapper、忙內
所屬社：CUBE

尹智聖 윤지성

連登暱稱：廢中、阿叔
生日：1991年3月8日
隊內擔當：副主唱
所屬社：MMO

黃旼炫 황민현

連登暱稱︰MH
生日：1995年8月9日
隊內擔當：領唱
所屬社：Pledis

裴珍映 배진영

連登暱稱：仆街仔、鹿
生日：2000年5月10日
隊內擔當：副主唱
所屬社：C9

河成雲 하성운

連登暱稱：糬、雲
生日：1994年3月22日
隊內擔當：主唱
所屬社：Star Crew Entertainment
相關資源／連結︰
Wanna One Twitter:
Wanna One Instagram:
YMC Twitter:
Wanna One 1st MINI ALBUM ′1X1=1(TO BE ONE)′

Wanna One (워너원) - 에너제틱 (Energetic) MV：

Wanna One (워너원) - 활활 (Burn It Up) MV (Extended Ver.)：

Wanna One (워너원) - 에너제틱 (Energetic) MV (Performance Ver.)：

Wanna One (워너원) - Wanna Be (My Baby) MV (Live Ver.)：

Wanna One (워너원) - 1-1=0 (NOTHING WITHOUT YOU) Teaser：

WannaOne (워너원) - 'Beautiful' M/V (Movie ver.)：

101參加者後續活動

文福

所屬社：ONO
같이 걸을래 (With 황아영)

Samuel

所屬社：Brave Entertainment
Sixteen

MXM (英文、東腎)

所屬社：Brand New Music
I’m the one

龍國＆始泫

所屬社：春
the.the.the

波兒

所屬社︰Starship
Just U

朴聖雨蜜嗓子

所屬社：HIM
나를 기억해요

JBJ
(柒架、龍國、大陸、東漢、得得、甩、泰東*)

＊金泰東為JBJ原定成員之一，但因公司合約問題，暫時未能參與活動
＊JBJ最終以6人出道

Fantasy

RAINZ
(金聲利、朱元鐸、李基遠、張大賢、老江湖、邊賢民、咸咸咸)

Juliette

白虎、JR、Ren

所屬社：Pledis
所屬組合：NU'EST, NU'EST W
Where you at

豬仔

所屬社：Cre.Ker
所屬組合：The Boyz
個人短片

得得

所屬社：Star Crew Entertainment
所屬組合：HOTSHOT
Jelly

鳩叫

所屬社：FNC
所屬組合：N.Flying
진짜가 나타났다

丁丁

所屬社：Media Line
所屬組合：The East Light
I Got You

金用陳
[img][/img]
所屬社︰Wings
嚴重警告︰以上圖片連結非失效，請勿為用陳補圖

MXM 留名!!

痴線呢part真係好癲

LM

勁架！型架！

愛架協會最後一位會員仲未上水

生日粗卡

天使東明生日粗卡

誕生日おめでとう

東明生日快樂

留名

東明生日快樂

柒架生日快樂

又召喚失敗

勁架！勁架！

東明！東明！

好期待cb呀

今日 5點!

經估計應該只有痴線佬先可以互相召喚 我係正常人所以唔得

東明生日快樂

柒架生日快樂

MXM 12號上music Bank

kenta生快

食d薄血丸先得

今日又長褸 好好J

差少少要屌樓主老母

頭先live嚟 點知冇人睇

屌中伏

黑色

已經J咗

仲有一個鐘

清純mk仔

東明生日快樂

__架生日快樂

新人獎

PKJ講感想

屌

廢中推佢出去拎獎好搞笑

舞台

屌MV呢?

屌好正
今日精盡人亡

如果唔係成日影個女主角就好啦

已經有 即聽

ff個女主角係自己

依下真係

救命俾佢咁望一吓會死

透唔到氣呀屌!

發現佢成個mv隻眼都好bling bling

負皮係我俾嘅

好撚正

東腎依下好似面紅咁好q

扯左

東腎真係越嚟越型

好靚仔呀

回家啦 單機唔辛苦咩

都單唔哂 煎巴幾善良

Showcase開始咗啦 vlive

睇唔到showcase

燒data睇了

啱啱先得閒 準備開

矮得得

英文唱歌

一齊直播po 唔想單機

搞咗三次先唱到

緊張到個樣

Errday都洗腦 係咁每日每日

次次要唱歌都係咁

希望打歌會唱埋呢首

好想瘋狂叫佢唱歌蝦佢

見到佢地拎住實物搞到我想即刻買隻

比到時間唱到兩首

要get林煐岷手上同款

9up定真係idea嚟

12號希望有

覺得係9up

痴撚線！神光

頂 好靚 聽日去買

屌放大絕 冇得唔即刻買

攰啦 坐啦

仲企緊

x ver真係痴撚線

有預感我會瘋狂奶

睇完mv覺得m ver都正

一遠鏡就覺得英文著到好似聖誕老人

頭先嗰張冇得輸

永遠紅色

肯坐低未

點解林煐岷咁得意

應該係on9先啱

咬耳仔呀呀呀呀呀

對唔住囉

東腎好可愛

扭嚟扭去 好得意

歡迎加入直播

個背影都可愛過人

雷鬼

屌睇唔到

都好正呀屌

目測好正

有冇講到到底點解會整雷鬼頭 ？

望住林煐岷笑 就會笑埋一份

好撚sweet

想試新造型

睇左幾十秒 熄左

Agger 學佢剩係露2隻牙咁草泥馬笑

長髮英文......

前林煐岷朱物件

就嚟二千萬心心

而家得返件格仔衫

搞掂

又咬耳仔

兩個啲互動

做乜尻 不過好得意

但次次都cap唔切

東腎彈開嗰吓好正

一唔知點算就會”r”頭

好衰係到笑東腎

得意到呢

屌 睇睇吓lag

佢真係好多得意嘅小動作

最後一題 之後係咪唱歌

又笑人

屌好賤

耳仔紅咗

傻仔

屌好柒

跑走做乜鳩

柒到冇眼睇 屌

最後啦

唔係喎

唔想見到條女呀

唔好咁啦

點解東腎唔直接用返銀藍色頭髮

我都覺得好仙

東腎塊面好多肉

林煐岷戴眼鏡個下我尖叫咗

真最後

我地兩個痴線佬就嚟live咗4頁

精
盡
人
亡

我係嚟陪你㗎

佢地雙手向下抓再左右上下擺個下好似80年代美國啲舞步

一講就好覺

覺得林煐岷好熱

搞到我都熱埋 幫佢抹下汗先

想奶汗

完

完咗先嚟

竟然趕到睇diamond girl

少咗個痴線佬一齊奶

現場會唔會有encore

痴撚線

諗住遲啲睇cut

暖男style

繼續兜囉

東腎個頭呢隻色真係好撚柒正

居家男友feel

講真話無人信

有愛就會好似我地咁睇哂
你只係爬牆狗

Pikilive

童顏bb

祝多一次生日快樂

屌！ 咀完仲要吹咗一下!我又要呀

我而家同龍國個表情一鳩樣

龍國心入面明明好想要

隻手啲青筋

留名

唔好咁得唔得

睇咗好多次得得整比架條生日片
係愛呀！

如果要為JBJ加上一個限期，我希望係一萬年呀！

可愛到宇宙大爆炸

好撚on9

你要咩我都比哂你，成副身家都比哂你呀

痴線佬好恐怖 日頭唔出現夜晚先嚟叫春

仆街今日著西裝

屌仲要惡作劇之吻OST

回帶 睇完想講好耐
仆街奶懶撚到唔跳
又on9到自己睇唔到以為冇人睇到佢
個個瞓低跳你坐真係好撚顯眼

CHEETAH都出新歌

MCD 後補 THE BOYZ

我失控啦屌

今日又101同學會啦

好撚鐘意Lips
痴撚線 I want that lips
射到一地都係

我鍾意ERRDAY多啲

屌好正

有冇人live?

load 唔到

2秒年仔已完

嘩 有多一秒

mxm

屌 單機都要live

errday

屌呀得半首

西裝bow tie好得意

入得切

不過估唔到有得唱

紅襪仔

應援有少少 fail

又係紅色

要讚下cody唔再運動風

好撚正呀屌

好正呀

rap嗰段應援有啲難

又係我地兩個痴線佬live

rap 個段應援分明玩9人

可惜得幾分鐘

係咪完㗎啦

mxm完 但等埋睇年仔有冇一位

痴線播返hollywood

이니 미니 마니 모 呢句 勁難跟

原來仲有鳩叫

好想睇舞台4人版

小型同學會

加入

年仔嗰3秒過咗啦

冇嚟幾日推得咁快

有結果未 好緊張

因為有痴線佬係到

應該就嚟 仲有一兩首歌?

睇有無一位

下星期jbj

又嚟同學會

年仔
第二好叻了

唔緊要

下次cb繼續努力 新人有一位後補好好啦

今晚我又要單機

召喚定今晚睇ht嘅人

屌 點解yohi簽售個等身stand會係陳展鵬pose

live

屌 好似下部

好鐘意呢part
gentleman

開始

自言自語live開始

我垃圾 我淨係想睇裴珍映

又可以睇樓上表演

仲未出嚟

斷我龍

唔通最後一組出

J住炸雞廣告先

屌 真係最尾

屌 真係冇人

一陣兩個jinyoung會唔會嚇死pkj

斷

屌 咁都估到

pkb唱k 唱得好開心

i miss you so much

屌 都係爛牛

pkj講嘢未

我要聽你把聲呀屌

緊張

屌你講嘢好odd

屌 骨

pkj 仲仆街過骨

仲想話點解pkj可以keep住冇咩表情
佢就大笑

係囉

屌你做咩嘟嘴

18歲關嘟嘴咩事屌你

得意到 屌你

屌你未成年跳乜鳩呢啲

jinyoung對決

屌 準備都咁得意

dan笑點真係好低

dan

骨自己一個

骨專心唱歌啦都係

骨成日冇聽人講嘢咁

屌 唔計奶啊奶

輸撚梗

屌 咁快完

但今日裴珍映好可愛

下星期繼續單機

睇返今日mcd個舞台 東腎條褲都幾窄

深夜就是叫春的時間

扮到好似好醒好勁咁

仲有五日就CB喇！！！！！！！！！！！！！！！！！

好興奮呀

between係咪冇人睇JBJ冰上曲棍球個節目

bilibili search lucky hockey 就有，佢哋好撚on9

今日出mv teaser呀！！！！！！
唔知起唔起到身睇

有睇 一集時間好短唔夠喉

差少少先十連 渣ga

睇showcase 已經好驚佢個一劈會爆褲

今日又有得睇

希望今日又有errday

做乜琴晚唔一齊做痴線佬

屌忙到有咩睇都唔知
剩係見到你地d文字直播都覺得好笑
琴日個個係咩黎

你地=ME一個
琴晚Happy Together 應該就出中字

嘩屌好撚正咁

竟然啱啱好起得切身
我係真愛

金相均同粉紅色好襯

讚佢小心俾狗咬

金相均好靚仔

金相均定00靚

代答:00

屌屌屌屌屌屌

OH SHIT

一見到圖就想買

我有睇 好撚好笑

驗咗眼未
E

見到呢個咩字嗎

屌好得意 呢個style好似幾唔錯

甩

隻公仔好恐怖

牙訓心諗

年仔

又單機live

到鳩叫

下星期更熱鬧

有jbj 下星期係痴線佬嘅天下

下星期開始仲有好多音放以外嘅live

屌 咁突然

你班仆街燈到東腎冇窄褲

係咪唔會有全首

你冇份嘅？

茄汁芥末

我冇份提 真心

rap應援又係少少fail

屌你玩fans嘅

愈哎愈細聲咁嘅
定係冇收音咋

🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇

咁靚仔真係好咩 下??????

屌呢張好撚想要

呢張真係

好撚葡萄呀屌

有冇人睇緊眼鏡樹櫴直播

召喚粉腸團

正呀屌

屌啲即影即有睇到我好想掉撚左部電話

屌而家先見到
隻公仔個假樣好似用陳 我好驚

頭先睇咗陣 樹懶跳舞真係世界級

屌真係有啲似用陳

要餓多三日先有新teaser

後面班dancer係侍應

跟本係用陳wink 安已不

好掛住用陳棒。。。

屌你回帶到差啲唔記得幾時講
你又幾趣緻睇返我一個人發癲

panwink黨心碎

想睇？

屌你地班陳黨

喺到

天不怕地不怕

話說成年豬

聽日就有得j金毛dan

見到有人掛住用陳

想更多人block你

你係咪想做負皮王

很想要
很想要
很想要
很想要
很想要
很想要

提子

聽日
唔知00會唔會有show佢嘅freestyle呢

中文rap鬼食泥

屌笑乜呀痴線

💓💖💘💘❣️💕💞💝❤️💛💚💙💜💓💗💖💘💝💕❣️💔💔💛💚💙💙❤️💛💚💙💜💓💗💖💘💝💕💞

泰東update咗 仲等緊你嫁~

好cute
唔可以放棄

條友幾歲呀爭糖食

痴線 今日pkj又癲咗 勁可愛

飯隨愛豆 我係冇圖仆街仔

但屌你老母mc同翻譯都極垃圾

Panong is real!
Panong is science!

今晚dan個靜電頭笑撚到仆街

第一個揀ong

唔係真愛都唔會揀

留名睇攬攬圖

毒撚係咁嚇呀叔
不孝

講起又扯火
屌你老母出撚完新歌唱得一首beautiful
你不如咪撚出新歌
twilight唔唱都算 wanna都冇

屌你舊歌又冇hom
垃圾rundown

垃圾撚屌mc同翻譯食屎啦

屌 最尾個下

好高汁咁

高汁

正過上一次

不停loop條teaser

越聽越好聽 點算

我呢幾日loop mxm都係咁

上次d歌真係好撚嘈

好好笑 睇片佢哋幾個喺後面係咁笑 成雲仲要指住佢嚟笑

點解個頭可以爆到咁

好撚型 個mon濕曬

我屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

btw 中間隻狗好熟面口

00無處不在

心中有0...

between牙訓隻手jm9

仲想話panwink正式收皮
點知00攝左係中間

琴日00揀人嗰時聽到全場大叫朴志訓
成場都panwink

點知00揀ong panong黨大勝

Panong is true

但台下panwink黨比較多人

我就兩黨都中意

我只要係pan就得

pandan啦你

除左pandan

BTW LIVE緊 宇宙無敵靚仔金相均打緊冰球
金東漢主毒緊

換咗拎其實 不過贏咗!

見面啦

影相出到嚟既靚仔程度係減咗10萬倍
相留住唔到佢既帥氣

同一組

屌你粉腸都有anti
on撚柒9
毒撚好慘

好多人個腦都坐住左 真係好撚慘
玩下都唔撚得

佢地真係唔需要道歉囉
要道歉都係up個段片個條友

私生飯仲咁光明正大 咩世界

就快cb 緊張到痾唔出屎

j返第一次見佢既片先

我好撚無聊嗰陣 係咁loop咗唔知幾多次

諗起以前有daniel fans 唔鐘意丹邕friend 底
點解可以濕鳩到咁

私生飯可唔可以返去含撚

人地擺明係玩緊啦，唔明點解要扭曲哂成件事
心痛毒撚

幫我人工呼吸 快

原來我識寬b
濟州島line

個膊頭

Hi 年仔
摸你手手

屌個風向點解唔係屌私生上撚埋機拍片放出嚟
好on9

韓國新聞評論就係鬧私生啊
而且新聞評論嗰班都係十代妹妹仔多

快d快d嚟我到

㩒咗平安鐘未

好好睇呀！！好撚好睇呀！！！！

㩒到爛撚咗

屌 好緊張緊張到便秘

投票俾我

八婆邕出沒注意

係咁儲存

好緊張

美大oppa

shut up and take my money
今次要買哂兩個version

屌世雲影相真係有一手
真係shut up and take my money

真係好想中爆佢

一諗到聽日有野J我就透唔到氣
我要人工呼吸

已經幫你報定驚

大家認住 真係仆街

身高排序？

得意到痴咗線

緊張到就瀨屎

唔跟身高點影呢個pose呀

倒轉排 最上面兩個會好吃力

仲有五個半鐘

[

好緊張

染灰咗 但係好似好傷

會唔會可以挑戰靜電dan

呢隻色好仙氣

嗰晚幾個都靜電 但dan最明顯最好笑

屌 我要爬上去

呢排係咪全天候成人台

戴con

留名睇痴線佬

報驚ed

好中意JBJ

一個鐘

隻舞一望就知係得得編

屌呢張。。一人一個唔使爭

佢地幾時可以放棄啡紅眼影

已經睇慣咗

爬上去

你都係痴線佬嚟

呢一頁全部都係 除咗我

長期俾人打腫咗咁

收皮啦今日我奶都冇奶過等睇佢地表演咋

佢地條褲就黎爆

勁緊張呀！！東漢好似瘦左好多呀

抖唔到氣

好正

MV好撚Q呀

너는 나의 봄 醫牙！

一齊扭屎忽呀

爆啦快d 到我爆嫁喇

屌 金東漢變眼鏡出嚟嗰度
101自我介紹條片

咸左

架center q到爆

一邊睇會一邊傻笑

喂屌你逼人打J

呢下正到瀨屎

好想喊諗返起pd個時

佢地個屎忽

Q到宇宙大爆炸

睇到呢到都覺得佢地好q

睇showcase喇喂

冇得睇show case，交比其他痴線佬文字直播

開波 每日

偷睇一陣先

架多咗好多c位

我都覺

快啲出嚟啦

得得very small

核桃糕套衫超衫佢地

金相均

好柒呀金相均

架件冷衫

唔知點解呢個台睇特別small咁

佢真係好啱呢啲style

叻喇 國家代表金相均

mc帶起都冇人想理金相均

甩同金相均不如夾下口供先

東漢今日個頭真係正過mk灰藍100倍

聽咗呀

架發緊夢

得得話有努力護膚

showcase件衫好sexy呀!!!!!!!!!!!

I CAN DO IT YOU CAN DO IT!!

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

痴線 越後啲任務越撚難

金相均要喺紙上面做瑜珈

金東漢水咗架同佢換

架：因為我好錫佢所以我會同佢換

好想睇 加速

呢個比起其他任真係易啲

得得又幾醒

屌 金相均好man 快點來吧

快手換機啦

加速加速

嘩

張紙呢 快點

辛苦曬

點解唔再擘大啲對腳

好呀 擘大啲

冇啦 啲筋好硬咁
不過平衡力又真係幾得

龍國吹波咁簡單既

甩 鳩行嘅

我見到喇 阿架整跌咗部機

眼花啦你

我返嚟喇

啱啱好 有歌仔聽

fan song

JBJ main vocal 金姆明

係 佢唱人地啲歌都好好聽

架嘅音色好適合呢類歌
頭先一開頭好聽到

crush...

好暖

我個人大推lies

呢隻好想睇音放

係 꿈을 꾼 듯都係好正

嘩睇到痴線佬文字live

谷痴吖

其實FAVE係咪想7個月試盡哂D concept
fantasy-夢幻 true colors-清爽 之後個隻係咪會色情

卡痴扭屎忽啦

唔好呃自己 fantasy已經好色下

邊忽色
包到實一實

得得dance break

東漢ending

煎巴嘅要求係咪唔着衫

圍觀

要求唔高 好似釘咁冇左入面個件就得

得得呢套衫顯得更加small

好似小朋友

你幫手拍MV咪變色情

今日金相均墊得好勁 平時同得得邊有差咁多

想講呢度又有棒球衫同西裝外套係咩concept其實

即刻19禁

Comeback

true colors 大雜燴

今鋪冇心口睇係有少少可惜

扭扭扭扭扭扭扭扭扭扭扭扭扭扭扭扭扭扭扭扭扭扭扭扭扭扭扭扭扭扭扭扭扭扭扭扭扭扭扭扭扭扭扭扭扭扭扭扭扭扭扭扭扭扭扭扭扭扭扭扭

佢近排墊到同龍國一樣過
著住高踭鞋跳咁

尤其龍國套衫

仆街
金相均好撚型

好中意得得句pre chorus
接住架center
不得了

架呢套都唔得 一係換過件外套一係除帽
但龍國頂粉cap帽贏曬

燈光唔好咁暗啦

佢頂粉cap真係唔知做乜9
仲有得得個童裝造型
個cody幾時俾人炒

encore encore
唔好俾佢停呀

用data睇黑屏

fantasy 真係估唔到

呢套衫嘅fantasy

呢套衫跳fantasy

童裝造型

東漢部機係咪就趺係咁見佢揸住

冇心口嘅fantasy係冇靈魂㗎！

哇 開咪live?? 屌 點解得得可以唔喘

金相均好撚型

阿甩真係同龍國一樣紋咗同一個位

想一手扯甩佢頂帽

西裝外套+粉紅色cap呢個造型真係好衝擊

得得個look其實淨影上身都ok

相均件恤衫濕撚哂
除撚咗件外套佢啦

一影埋下身就好fail

佢頭先反一反 睇得出好似好重咁

東漢好cute

扮識講英文

除咗龍國同得得之外
佢地個造型單獨出嚟係OK
但夾埋就令人感到混亂

點解得得可以咁small

最尾做咩 真係好中意行大禮

啱啱想講好cute
即刻做啲鳩嘢

係咪有HEYO睇

Byebye

唔係聽日咩

聽晚先係

好難捱

東漢咀得得真係咀得好狼死

條友就快比人拉

屌 新聞圖影到咁撚型既

屌 係P撚咗定點

第一張係強制黑色褸 人地p

等緊某會然上水

生日快樂

打頭陣係露肌

17歳大個仔啦

時間眨下眼就過
101開始個時仲係好細個
睇住佢一日一日咁成長其實都好開心

由奶啊奶開始到candy其實都有留意住

睇到佢有好多改變

雖然話自己唔係一個稱職嘅Garnet 但其實睇到越嚟越成熟真係有啲感慨

生日快樂 Kim Samuel

要走花路啊

🌸🌸🌸🌸🌸🌸🌸🌸🌸🌸

新人

潛水好耐嘅會然 你咁快唔記得我

好耐冇見喎

生日就完先出po嘅潮洲仔 記得你啦

幫潮州仔up吓生日party嘅圖

我鎖撚咗度門嫁喇 今晚全部都唔俾走!!!!!!

好耐無見

屌 我好有心機睇哂幾個痴線佬直播
真係好痴線

煎巴真係好恐怖

五十步笑百步

幾個月冇見喇

掛住大家

Samuel 生日粗卡

最後幾分鐘，好彩趕得切，否則就到我wow了

要po三秒仔嘅嘢一定要夠wow

未見過呢位會然

你又好得好多咩

打J打到冇哂記性

聽日五點mcd
八點heyo
CB真好

mcd 直播有我

今日終於睇到

唔准笑呀

已射

屌粉腸好正好癲

啊啊啊啊啊啊啊啊

終於見識到痴線佬嘅威力

Deep v 屌 1st Look 好波

屌奶到個mon濕哂

扯左屌

屌 唔撚quote圖啦 1st look真係好正
我都想買返本

好瘦

但係睇真人又幾大隻咁

真係瘦左好多呀

丁丁

屌 又唔同咗樣咁

屙定屎睇mcd

諗翻個陣唔智邊個屙屎miss咗101mcd

嘩屌有冇人睇緊

呢個post啲人腸胃好 成日有屎屙

JBJ! JBJ!

top10 叻仔

lets go

MXM

林煐岷 金東腎 mxm 我愛你

eyes on you

屌 好靚仔

my diamond girl

西裝真係好正

東腎好靚仔

兩個都好靚仔

屌呀屌呀咁快完

！！！！

兩首歌

yeah！！！！！

架唱導入part 100分

屌 J撚死

姆明

醫牙

架！！！！！

呢套衫唔係好得
係咪打呢首歌都係咁嘅風格

準備

係啦 要keep住九唔搭八懶繽紛

嘩屌 扯咗

聽埋鳩叫

好想睇首周wonderful day

成日見鳩叫得得皮膚好似好咗咁多都覺得好神奇

Moon boy

me成日有屎屙

我愛架！

我愛center架啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

清涼sexy

heyo standby

jbj直播組 準備就緒

開波！

MY NAME IS PATRICK KWON!!!

my name is patrick kwon

好腰力

射射！！！！！

爬上去！

核桃糕日常餵食

嘩屌

扭扭扭

⼀齊開花

架好cute

好幸福呀

呢個post啲痴線佬好睇過jbj

BTW HEYOTV WHERE!

屌你老母唔係4K黎既

收埋自己J????

agger

呀呀呀呀原來有4K

pish 搵人幫吓佢
想睇佢發癲

咩where呀 第一次睇咩
快啦爭你一個咋

咪係

入左入左

好好睇呀

Center架！！！！！

公廁問題

團團都講SAVE咩名

冇大冇細呀

快D餵野俾佢地食啦就快頂唔順嫁喇佢地

有柑放題

得啲柑仔食

Patrick

健太君

得得今日睇啲皮膚好過尋日sc

見到得得個眼妝就想幫佢抹咗佢

屌 得得

patrick 食得好開心

一言不合行大禮

唔夠食呀佢地

YOU ARE MY FLOWER

即刻同佢地叫外賣囉

218五個零call我

好撚嘈

得得瞳孔放大 俾東漢爆左出黎

Yoohoo~

有嘢玩

同JOYFUL既KILLER!!

無條件KENTA先

比金東漢搞到有陰影

屌 patrick

patrick好可疑 咁興奮既

patrick 鬼

但係傳統嚟講 係要殺咗kenta先

點投
明明我見KENTA東漢最多

好多橙皮

幾時俾野佢食 同埋又話殺東漢先既

得得笑成咁

邊個呀 得得笑到咁

會唔會又東漢

可能係patrick

如果係嘅佢哋會唔會從此失去信任

呢世玩KILLER都第一下就殺咗佢

龍國就快打開張野去證明自己係市民

龍國橙

好驚真係金東漢

委屈架又出動

STOP IT! STOP IT!

屌 信錯咗kenta 佢委屈樣真係好委屈咁

核桃糕 so cute

終於整理啲橙皮

屌 好撚得意

架

唔知望邊邊好 有啲暈

架好渣

仲有一圈

金東漢超專注

唔講嘢 勁想贏

搞到我都想玩

金相均真係好中意喺側邊挨住人攬住人

有嘢食喇

因為矮

兩隻都咁樣衰嘅
頭先核桃糕嗰兩隻勁cute

Patrick boost到第一

差咁遠？？？？？

第一同包尾

烤肉

鳩噏日文

呢兩隻又jm9

龍國應該好撚勁

得得啲笑聲

聽到二三孖四

睇到我都想玩

Me too

邊個係龍國

嗰隻唔係luigi嚟
Link嚟架

我都聽到班傻仔係咁講LUIGI明明都冇LUIGI

成班懶醒喺度噏

又話龍國打機好叻既

金相均咪癲

Ikea 狗仔 cute